上街本來就係為左影響經濟既施壓 而家佢主動宵禁 唔洗我地郁手

見有人話咩冇人上街 宵禁止暴制亂成功..
記得呢場係長期戰黎 我地不爭朝夕
因為抗爭者係冇大台冇得投降 只有政府有大台可以投降
打經濟牌 影響全球經濟 > 全球商家佬會向政府施壓叫佢快D應承訴求or 解決問題

佢每晚7~8點開始宵禁 > 抗爭者唔洗自己郁手就成功影響經濟

佢唔宵禁 抗爭者又返出黎影響經濟

敵進我退 敵退我進

push

係個傻閪日日諗住民意逆轉，唔理 side effect，點知次次都向攬炒更近

應該要做文宣
感謝政府支持攬炒

推

如非必要都唔出夜街
點知會唔會行行下街比狗綁架

方向正確
但係要記住黑警 暴政嘅仇

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

咪係 之前不合作 和你塞 罷工
跟住而家話唔好攪黨鐵 因為話攪到人唔方便 返唔到工

半宵禁 到8點左右條街無人 似足歐美國家咁 商店老早收鋪

而家啲公司都叫人唔好太夜番，會早啲放人，驚你ot 收工出事會影響到公司聲譽

啱呀

咁點解唔雙管齊下加速攬炒？

正確態度

港鐵第一次令香港人生活質素提升

因為咁既情況多人撒退超困難

長期戰 保全手足係最優先

笑死 宵禁條街少左人好行左 又用少左錢 對市民黎講根本無害

對你班商家佬就大獲囉 由其是做飲食 無左晚市根本唔捱到幾耐

岩啦 d藍絲唔敢出 我地淨係買食真黃店 睇下邊個死先
不過大家記得好似馬安山人咁 有咩特發事/行動 要齊人 唔好掛任休息同埋小心為上依架咁既時勢靠唔到外人 每區都要靠自己

政府一錯再錯

依家可以草船借箭住先

商界敢怒不敢言，其實好多個cash flow 頂唔住

仲有d業主唔肯減租

無錯呀 連鎖效應 睇睇環境局勢 今日既局面就係 兄弟爬山各自努力嘅成果 be water

不是有希望才走下去 而是走下去才有希望

長期備戰 不灰心 不割席

個連鎖效應真係
到頭來矛頭都只會指向番地產霸權同政府

的確係，當初就係無普選就攬炒，而家商場好多都早收，好似宵禁，已經係開始左攬炒階段

攬炒

呢兩個星期公司生意差左好多好多

幫襯多d 黃店呀 唔好縮係屋企

香港人出名一盤散沙成日狗咬狗骨
全靠淋病憑一己之力就可團結香港200萬人
真係威

又係時候熟讀毛氏反政府手則。

咁要日頭做喎。

勁正,我想以後都係咁

飲食最賺錢就係晚市

尤其係酒樓,早市基本上係蝕錢,知有某酒樓已經蝕左幾個月搵埋都唔夠畀租同人工,燒緊錢,而家仲要宵禁

正呀喂!
冇錯, 敵進我退,
用停黨鐡逹成冇宵變有宵
唔使自己動手

下一步方向
點樣將個芧頭指向中共同港共政權度

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

業主大把錢唔洗憂,鬼唔望用緊急法充公哂佢地資產幫雜種補血

正確

Yes, 政府其實係幫緊香港人

趁呢排班狗無差別濫捕
煲一煲國際戰線先

支持，政府幫助打工仔成功争取標準工時

馬會肥肥....晚晚炮波買波

仲話禁網添，係就快